[721] 唔好再理啲乜鬼撐警720集會

話之佢地幾多人 有咩講，全力推721 全民大遊行唔該！！！